香港好多淫女人算唔算都市傳說？？

喺連登成日見到有啲自稱絲打又話要搵sp
又講到自己幾淫
但係喺現實一個都未見過
屌親嗰啲都係乖乖女黎
食豬都食到厭，想試下啲女可以有幾淫
有冇淫絲可以pm我？

班女大大聲同你講我好淫咩

起碼有啲暗示啦
識親個啲都純過蒸餾水

性冷感多啲

屌親嗰啲都係乖乖女黎

係都唔會同你講
要扮有幾難

人地對你有興趣，又覺得你玩得起，先會對你淫嫁
淫女平時都要過正常生活，唔通翻工見到個男同士就埋去問佢“插唔插”咩？
呢d野一係你就去合適既場合搵（唔係連登）,一係就觀察下身邊邊d女係淫底又有機會肯同你玩啦

利申：識d女會向我展現佢勁淫既一面，但係又講明對我無興趣 同樓主一樣食過既都係d（望落）乖乖女type

其實呢，女人就好識做戲既，你乖乖仔咁，佢咪配合你扮番乖乖女囉。你夠賤既，佢就會露出淫既一面。

真係好撚多港女性冷感，正仆街

好橙
想屌mk妹

人地啲女朋友咪淫
你果啲咪摸下都唔得

真
次次都聽人地個啲幾淫幾淫
點知自己個個係垃圾

連登全部招sp post都係基佬黎

人地對你有興趣，又覺得你玩得起，先會對你淫嫁

利申：識d女會向我展現佢勁淫既一面，但係又講明對我無興趣

你知唔知自己講緊乜撚野